【認真討論】林鄭下台 定 撤銷義士控罪難啲

林鄭下台=
撤銷控罪=

林鄭辭職要阿爺批准，但真正撤銷控罪其實係要律政司承諾唔會起訴，which 按慣例係冇發生過